［冇圖］就呢幾日o既天氣而言，天文台也太唔準了吧！

果日黑雨11點半先掛都算。
本身話今星期六日落雨又雷暴咁。
本人就cancel哂 d戶外活動啦。
點撚知呢家出太陽出到酷熱天氣警告。

真係冇眼睇。
有冇巴打有準d 的source 介紹

你依家先知 香港啲科技真係特別廢
係日本澳洲果啲連幾時落雨都好撚準

大交合係咁架啦

中央人民氣象局報導ok ga

天有不測風雲
班氣象科學家個個都預測全球增溫
真係笑撚死人

+1
結果今日無行山
嬲到我